memo貼右眼

大家一齊memo貼右眼
以示對示威者支持

Idea幾好

眼罩難搵，用memo紙好主意

推呀

上面寫以眼還眼

幫推

push

721 811

推

721
811

支持

貼張有血眼既圖係右眼到可能仲震撼

屌, 好撚膠

咪撚玩膠啦，直接屌撚柒啲仆街好過啦

求下大家

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

紙巾加皺紋膠紙

諗起都柒btw各有各做，加油

811